降魔的2.0

自認契弟？

睇TVB死全家

(我鐘意第一部都唔撚柒睇)

契乜嘢哥

好熟?

我發覺身邊睇tvb啲人係無咁醒

連1都無睇過，馬明其實好廢

Push

口裡說不。。。。答案一早就有

好型仔喔

唔睇，唔洗惗呀

警察同法律都唔係用嚟保護我地
好似講梗而家咁

唔係好記得第一輯講乜

朱晨麗隻鄉音雞

已經成為咗老母新一個沖涼位

利申 等緊九點半 打天下